Trump 上Fox news live

Trump will be interviewed by Fox News Sean Hannity at 9pm, post the petition to Sean's twitter now, see if it will be raised.

President Trump, Please Liberate Hong Kong